立場記者喺黃大仙中槍，催淚彈直射

fb直播睇住佢出事，好心痛

希望記者平安

邊個

昇哥，陳朗昇
個催淚彈爆中佢件反光衣
燒燶咗一小部份

喺昇哥中彈之前
立場妹妹都因為吸入催淚煙不適

屌你老母死黑警

立場記者都打